想分手 求開解

拍左4年 心好攰

同左手？

咁咪分囉 答案係你自己心中

好難受 我仲愛佢但覺得同佢已經行唔到落去

心好攰既原因係咩 ?

唔好飛我 我知係你

攰就休息下

好多 尤其知佢已經只係當我一個拍住先嘅人

係 我真係好攰好抑壓

我都好想佢會咁樣留我

分啦

係咩事想分手?

四年話短唔短，話長唔長
如果對方呢四年都係用呢個心態拍拖 都幾唔容易
但日常生活 佢既表現又係點 ?

係今年先開始咁

係咪發生佐D咩事 ? 令佢既心態有咁樣既轉變 ?
唔介意既可以係度傾下

年頭嘈左一次大交而分手 一個月後佢求我復合 復合左後就好多野唔同晒

巴打講多少少？點唔同法呀

開始唔在意我嘅事 對我不聞不問 有時間都去搵朋友唔搵我

好奇怪，明明係佢要求復合，之後又對你冷淡

或者只係唔舍得而唔係愛我而想復合

復合之後 有冇解決翻導致當初分手既問題？